究竟咩係 黃絲 藍絲

成日話我係黃絲 啲廢佬係藍絲

咩黃店 藍店

但黃同藍嘅定義係咩

係咪同民主派vs建制派一樣

想知清楚個定義

利申 黃

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

有人性同冇人性 有良知同冇良知